一人一個on9校規

第一個

啲老師好撚會使人唔使本
2.欠交功課會記缺點
3.唔俾帶錶(唔係屌米嗰啲喎

比戴耳環唔比戴耳針

學校唔俾食煙

小學打鐘要定格

唔准著船襪

唔比著街嬲，但學校果件綿襖完全唔夠暖

All

一定要著底裙

邉有學校唔俾食煙架

唔俾帶電話

男仔唔可以入女廁

上堂比飲水 唔比飲其他嘢

最ON9係自己
竟然會相信缺點會影響升學
否則玩大佢

運動鞋一定要白色

要守校規

學校唔比搭膊頭

小學,女仔唔可以留長頭髮

說粗言穢語
記缺點一個

重點係。唔係手寫落手冊
係有印仔寫住粗言穢語吸落去

十四度以下先俾著街褸

有𨋢唔俾人搭

打鐘要定格

冬天入校門同早會一定要著件死人校嬲 入校門見唔到你著/早會唔著就罰企

唔比同miss拍拖

又貴又大件又唔暖又柒
係呀，一唔著又摧毀個個同雞蛋咁脆弱既校譽架啦
成個學校啲女唔做雞男就做黑社會架啦